男子上廁所GG了 蟒蛇從馬桶鑽出咬爆睪丸 圖

泰國一名救援人員昨日在臉書上分享一段影片，他指出他前去一戶人家抓蟒蛇，但這條蟒蛇很特殊，咬爆一名男子的下體睪丸，導致男子當場濺血GG。

據泰國《khaosod》報導，這名救援人員安亞武在臉書上發布這段捕蛇影片。據悉男主角在家中上廁所時，突然感到下體一陣「絕頂疼痛」，他仔細一看，竟是一條蟒蛇從馬桶的洞鑽出，更直接咬爆他的睪丸，導致他鮮血長流。男子隨後被家人緊急送醫，目前狀況不明。

安亞武也指出，蟒蛇「犯案」後並未逃跑，而是繼續躲在馬桶的洞內。當救援人員抵達現場捕蛇時，這條蟒蛇還在洞口探頭探腦，之後救援人員把燈關掉，才成功「引蛇出洞」順利捕捉。

隔離post就斷J
呢個post就爆蛋

我仲要連續睇哂兩個
我好撚痛呀屌

好撚痛

餵條蛇屎屎尿尿 咬袋袋好公平 好合理

條蛇點生存

好撚彩唔係爆蛋圖

柯緊屎見到呢個post ...

我屌, 仲以為舊果單, 睇字都覺得恐怖, 陰公

徒手扯爆佢個頭，以泄憤，正畜牲

張圖無血？

爆丸

極度深寒

我知實有圖，拎出黎啦

終於見識到咩叫大蛇痾尿

蛇都識爆袋分屍殺

男子上廁所good game了

條友好黑仔

好在條蛇冇毒

爽！

G乜撚野G
垃圾台灣新聞

屙緊屎睇呢個post

要切

呢幾日唔敢柯屎了

大蛇丸

仲要兩個都有圖
平時D咩咩美少女學生妹瘋傳就無圖
呢D就一定有圖

睇文字都就黎痛到暈

𠳝緊廁睇到呢篇野
等我起身再覆你

巴打6分鐘都仲未起到身,RIP

可能已經……

泰國，順便變性

唔係下嘛 真定假架

已經 20分鐘嗱

廿年前睇atv果陣播唔知乜嘢片都有，搞到我而家每次去都會好聚精會神睇個廁所 好撚大陰影

岩啦 大蛇咬細蛇

哪兒來的蛇呀~?

毒蛇嚇機

咁咪變大蛇丸

絕頂疼痛 好似d av名咁

Go Shoot

送去醫院之前有冇記得抹屎

有時去廁所都會驚有野爬出黎咬我
而家更加不安